富士山下的情(遺)書

第一次係連登開post
好耐冇改過詞有教會feel請多多指教

作詞：林夕
改詞：詩雨小淇
作曲：Christopher Chak
編曲：陳珀 / C.Y. Kong
監製：Alvin Leong

[男]
如若拆開了信封
想必此際會懂
當天的我走去無奈有苦衷

連病症都已傷重
不可再裝英勇
早早想到始終走不過寒冬

還年幼的妳太蠢
天真總要抱擁
不可將妳一世人徐徐斷送
才唯有忍痛失信 即使一瞬心痛
都不想妳一生於牽掛下痛

重今開始妳不可再依靠別人學會爭氣
縱使妳驚醒假想我於這地
沉澱後放下別離
凡事亦總有限期
何妨承繼我倆故事的淒美

難跨過悲傷可會找個別人為妳打氣
再栽種花海將歡笑開遍地
無憾在這段限期
能長伴天使渡晨曦
最後請謹記
要找個懂愛惜妳
結局更加美

[女]
回望你走了那天
風花飛雪滿天
沖沖走向街角回望了千遍
難道你終覺生厭
不想再多虧欠
狠心一去不返把一切如煙

陪伴我走過每天
風景都已變遷
只得一片心意是從來未變
回望我跟你初見
秋風怎悲畫扇
身邊一切風光都不再復見

喬遷一天再翻起數封我未曾讀過的信
至知你當天不想棄守信用
懷念是最易動容
前路望清又矇矓
難提防再記掛眼淚都失控

何不可轉身給我擁抱暫時別了心痛
你一對手編出一輩子美夢
彌留沒有我伴同
如何獨居寂寞寒冬
徹夜都悲痛
至少當天你失蹤
也讓我相送

[男]
捱不起生死也總算換來愉快憶記
我擁有一生該擁有的況味
[女]
同行絕嶺在預期
從來沒想過別離
憑何承繼我倆故事的淒美
[男]
難跨過悲傷可會找個別人為妳打氣
再栽種花海將歡笑開遍地
[合]
無憾在這段限期
能長伴天使渡晨曦
[男]
最後請謹記
要找個懂愛惜妳
結局更加美

[女]
結局再一起
世間也遺忘生死
撇下我跟你

你幾耐無出過新作？

故事想講男仔因為有癌症，唔想畀個女仔見到自己最後辛苦既模樣，所以一走了之
女主角一直以為男友拋棄佢，直到佢睇番之前男仔寫落既信..

應該都成年有多

屌 以為係富士山下 一開頭幾啱音

男果邊做呢d 真係好on9
果d 唔叫淒美 好自私

快拜

"捱不起 _ _生死也總算換來愉快憶記"
係咪漏咗兩個字

btw 久違了

留名

係既當局者迷

原來重有多兩隻字

喵

喵喵

小淇兄，你好似唔係第一次改富士山下喇喎

係咩？我冇印象既

最尾幾句應該都啱音掛

MK妹你好嗎

頂係喎

多謝你地我冇上水咁耐冇幫你地推post你都答我兩句

原來mk妹你好嗎係樓主作品
真係聞名不如見面

普通野唔好咁講巴打

有冇人唱下

今晚試下

改得好~!

咁計㗎咩

係呀

小弟真心支持㗎，亦都希望會入小弟post嘅人都係真心支持

又怎麼喇？

真心

好想唱

男定女聲

善莫善於水很久很久不見

即係咩

小果然=別小看因果之必然

頂住檔先

口水都吞唔切

聽完
好有氣氛呀

有韓劇feel
等j女聲

女聲

聽完都想唱

等女聲

希望唔係變聲器

編排有心思
雖然故事有啲行

小淇兄